雙子座巴絲入嚟吹吓水(113) 別看得自己太重要 認同請分享

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(112) 看得自己太重要 認同請分享

報到

雙子仔到此一遊

睇佢對你既依賴性

因為另一半唔太痴身 反而令到你地巴打痴身？

可以係其中一個原因 但其實係本身雙子係愛你地都會痴身

Hi
個個都話雙子花心
都唔知講乜9

屌你老母成班ON9信星座

點呀你識做chem功課未

我日日冇街去好悶 好想搵人傾計呀T_T 其實我冇惡意

合格sor

我唔洗你教我做野

廢話 唔識先搵人幫手

雙方男都係食屎狗

有無雙子最近失戀求屌醒

Sem1 就嚟開學
小弟我今年就成功上番大學yr3
但經常發惡夢夢見自己依然因為好怕俾frd撚
莫講話女朋友 連一個普通frd都唔想識同埋約出街玩
想問究竟有咩方法走出依種恐懼感呢
同埋有ADHD就係咪等同被永久剝奪識frd/girl frd既權力
求各位解答 不喜勿屌

Ps:以前係中學成日俾同班同學杯鳩我 令我就直程完全收埋自己 咩人都有動力想識同相處 亦因為咁怕分唔到組而連續兩年請假唔去學校旅行 摺係屋企做功課溫書麻醉自己

⋯冇動力⋯

以我咁細嘅social cicrle
都有定心理準備一世A0 到死嗰日都唔會
感受到戀愛的快感

雙子揮手 各位同咩星座最夾？

雙子仔新人lm
好耐冇上感情台 上星期本來仲好sad咁比人派好人卡叫晒春咁 尋日訓醒 好狠心咁一野del晒個女仔嘅電話ig 開心返晒
雙子心情真係可以係咁變 仲可以好狠心

想知道雙子座嘅世界係咪好個人？even 係伴侶都好，都會分返開，唔希望另一半太過限制？或者叫做融入佢嘅世界？

要睇對手有無吸引力 有時啲話題有趣都會接落去

上yr2啦

聯署支持封殺微信同TikTok

有時真係要睇透d，唔係你嘅就唔係你，放過人地放過自己
驚某啲人睇唔到，放大埋俾你睇

交友app識咗個 啱啱失戀嘅雙子女 傾咗幾日都傾咗幾多嘢
佢話quit app所以交換咗ig msg但係大家都private冇互follow
傾偈都有覆但係唔係覆得密，其實係咪即係冇機，只係想搵個人吹下水？少少沉求屌醒

995

996

997

998

999

1000